啲友去自由行,但出個表好似上堂咁好on9

通常都漏咗小息時間

見過成個excel，朝7晚10，中間冇停

去旅行係為左放慢腳步，輕鬆下
但好多人去完返嚟仲攰

有啲人一日跑五六個點
我以為佢去玩野外定向

係鍾意跑多幾個點, 吹咩？

同鴨仔團一樣

又世界大戰

有咩問題？
旅遊一定要訓到黃朝八晏咁？

出左個表跟唔跟到都成問題

台灣人遊記見唔少
chur到每個景點限住幾多分鐘就要走

為左打卡影相而去
搵高人ps唔好

睇下去邊啦
日本黎計東京大阪完全唔plan
但想玩得深入d就要有schdule
一來唔使浪費時間on99睇書問google
二來可以減少柒事發生
chur唔chur自己就既姐

都係想有效率啲姐

有D人 plan 左 去到個景點因某D原因 裝修/關閉/或者直頭冇左 真係企左係道

真係有野想睇咪plan
冇咪自己行下

我都見過，痴撚線

去旅行梗係冇行程，冇景點，齋喺房啪啪啪啦！

早午晚三餐都酒店食就算啦！

跑得哂你吹唔漲, 最on9係有啲人野食都唔plan, 餓住打卡, 慘過勞改

你試下去和歌山唔PLAN
得2班車去果個境點
得1班車會回程經JR
2班車都係1個鐘一班
你唔PLAN就企撚左係到

人哋齋去屌閪邊洗行程。

去嚟去去同一個地方同一間酒店，洗 plan?

去得多咪唔洗 plan 囉！